香港而家跳樓搞到玩簽到咁

一開電視睇新聞就有跳樓案 睇連登又見到跳樓post 但係現實無人問津 理得你跳 到時比個數字出來 話今個月今年死左幾多件就算

又唔係局長個仔，只係一個數字之嘛

除非再有高官子女跳樓，否則政府唔會理